如和理非唔想香港真係攬炒變焦土，唔該認真做一次似樣嘅全港大罷工

只有真係罷工先令到政府真係跪低

和理非你哋再唔敢罷工

到香港真係玩完，你想返工都無得返

只要一次似樣嘅罷工，政府一跪低，五大訴求一次過應承哂你

麻煩大家再組織一次罷工，以香港攬炒前最後一次比和理非救香港嘅機會作宣傳
講明如果今次都罷唔成，示威將會升級，唔再以五大訴求為目標，只以攬炒香港成唯一目標

推

呢個政府根本唔care經濟損失，就好似貿易戰咁傷唔倒班官佢地根本唔怕唔在乎，郁倒班官既財產直接有成效得多

CCP可能唔care，因為佢係一個為咗令自己生存，死幾千萬人民都無所謂嘅政權

但HK Gov無得唔care，因為背後有一班商家同既得利益者
如果唔係佢哋都唔會每日keep住講要止暴制亂啦

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

死黑警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個黑警家人。
我堅信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，
要牠們知道向人民施暴是有代價。

其實上次有人塞鐵先禁成功，大把港豬馬照跑舞照跳

好多人搞錯左一樣野
罷工唔係畀中共睇
而係做畀全世界睇
唔想香港停擺搞到全球經濟差
就要幫香港人攞返本來應得嘅野
因為香港政府係香港人嘅敵人
就算有五大訴求，都係要外國幫手內外夾攻先掂

徵哨

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

好期待689個毒撚細女去唔到美國讀書

推 和理非都要盡全力升級
依家唔敢罷工，第時工都無得你返
全部俾曬大陸人
真係要有一次好好睇睇嘅罷工，唔單止一日，起碼幾日先有用

其實上次真係唔算成功...

失敗，經驗嚟

一定要比個message 和理非，如唔再罷工救港就等攬炒

罷工係畀全地球睇

push

香港藍絲同港豬比你想像中多

咁等攬炒啦

推
麻煩揀一個星期出黎罷

唔care係因為睇死你地唔敢罷
次次都得個講字
正如黑警都唔驚麻包袋啦

Agree. 請文宣部署吓

所以宣傳重點係今次都罷工唔成，示威將會升級，唔再以五大訴求為目標，只以攬炒香港成唯一目標